僅得9件搭隊巴 紅魔大敗前見矛盾

【體育】四分五裂？一波未平一波又起，紅魔曼聯被爆內部矛盾加據，情況令人擔心。

曼聯上輪主場以0:3不敵熱刺，頭3場聯賽遭遇2負，是自1992/93年球季以來的最差開季，《鏡報》披露，賽前僅9名球員乘坐隊巴前往酒店，反映內部矛盾。按照習慣，紅魔賽前一夜會在5星級酒店集結，準備翌日的大戰，但對熱刺前夕，僅得9名球員由卡寧頓訓練場前往羅利酒店，他們是域陀連迪路夫、安達靴里拉、費特洛迪古斯、基斯史摩寧、連格、麥湯米尼、盧卡古、拉舒福特和迪基亞，但並非全部正選披甲。

另一邊廂，阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）、桑馬達、保羅普巴、菲爾鍾斯、尼曼查馬迪、達美安、費蘭尼和路爾斯華倫西亞各自乘車前往酒店，如普巴就駕駛自己的勞斯萊斯。其他兩名球員勞基梳爾和艾舒利楊格就早一晚已在酒店，集中精神備戰。

如果報道屬實，紅魔現時的內部問題或遠比想像中嚴重，領隊摩連奴似乎已失控。

圖片來源 : ©AFP

捉鬼啦

其他兩名球員勞基梳爾和艾舒利楊格就早一晚已在酒店，集中精神備戰。

摩佬冇錯

比賽前一晚佢地會做咩

捉鬼時間到啦daddy

Respect! Please Respect!

請尊重！

發覺踢得最差果班全部跟隊巴

踢英超仲要坐公交車好失敗

Thank you Jose

域陀連迪路夫(契仔)、安達靴里拉(迷摩)、費特洛迪古斯(新仔)、基斯史摩寧(垃圾)、連格(廢)、麥湯米尼(契仔)、盧卡古(無腦,唔識自己搭車)、拉舒福特(唔知)和迪基亞(想加薪扮乖)

開始捉鬼未呀

拉舒福特自己揸會炒車

獌狗

屌你牙瀨屎蓋

早到都唔得？

我睇唔到有咩矛盾既?全部人都去酒店呀,去既方法唔同姐,你主場打自己渣車冇咩問題